邊個major嘅人最MK？

BBA？
Social science？
Science？
定其他？

push

Design都未出聲 幾時輪到science 同socsci

more
有冇相

Engine

mkt

時裝 個個懶有形象咁

Physics

Marketing

science 都mk毒撚就有

含大BSex

唔好詆毁我哋dept

我要入嚟讀性學博士

出6c信.

C major

cs

engine ，完

土木工程，IT

bba

Media可以一戰